女神好似素顏靚過化妝 如果我叫佢出街唔好化妝 你估佢會唔會聽我講呢？

好想睇佢素顏

唔會
化妝會上癮

女人係可以化妝化到素顏咁款

未見識過

咁帶帽會晤會上癮？

啲明星/KOL嘅「素顏look」咪就係囉

話唔定你根本唔係鍾意人地素顏，而係鍾意人地化嗰個素顏妝

嗰d 似係淡妝

我女神不嬲真素顏